做咗一年sharetea，你問我答

評估發展可再生能源以解決現時中國能源危機的成效。論證你的答案。 （12分）